1月泡菜問題

首爾1月抵唔抵去?
適唔適合一家人去?

利申：非泡菜狗

去韓國幾時都唔值
垃圾國家
冇野好做